{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502754",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해월식당"
    },
    "text": "ヘウォル食堂 (해월식당)\\n\n全羅南道順天市朝谷洞160-10\\n\n韓食-滋養 , 06:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 60席/部屋:1個 , 数十年の伝統を受け継いでいる元祖母の手作りグルメ「ヘウォル食堂」は順天で最も有名なチャントゥンオ専門店だ。 みすぼらしい外観に比べて立派に調理されたここの料理は、味を一度感じれば常連にならざるを得ない。 特にとろみがあって温かいうなぎスープは本当においしい珍味である。 お母さんの味を感じながらリーズナブルな価格で滋養ができるここは、ぜひ一度紹介したいグルメ店だ。 ヘウォル食堂。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘウォル食堂はどこにありますか？",
            "answer": "全羅南道順天市朝谷洞160-10にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂はどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "06:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂は韓国料理で、滋養にもなる美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヘウォル食堂は数十年の伝統を受け継ぎ、元祖母の手作りグルメが人気です。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "特にとろみがあって温かいうなぎスープがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂は何席ありますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂には60席あります。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂は数十年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂は21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヘウォル食堂には個室がありますか？",
            "answer": "ヘウォル食堂には1つの個室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 305
    }
}